[MHW] 個個滅盡龍打好耐, 點解我踩佢三下就死左?

IQ題黎 ？

hahahahaha.......

滿意未?

Hahaha

EQ題黎